仲有無人有玩Dragon poker?

岩岩回鍋 完全跟唔到
有無咩網可以睇卡評價？
最好中文啦

已經無人有玩???

舊登仲有post，過去睇睇

有 我琴日重玩